李文亮先生在網上涉嫌發表不實言論，話武漢華南海鮮市場有7名病人確診SARS

支持武漢市公安炎症執法

人都死咗仲鞭埋屍添

的確唔係SARS

鞭得好

好似個公安仔都中招死撚埋

【入黎我話你知香港點獨立】

香港人某程度上都要多謝佢, 冇佢爆料完比支那警告, 我地都未必信係真

人地都支持過香港警察又做護旗手
原諒下啦

Send 左俾位藍絲朋友
藍絲朋友回覆：美國直接把吹哨人海軍軍艦的艦長解除職務

講呢節新聞

連登仔會點回覆呢位藍絲朋友？

其實李文亮根本唔算係吹哨人，佢只係自己圍內叫人小心

所謂吹哨人，至少要報畀傳媒先算

反是支那否認的

必為事實

Two wrong doesn't make one right.

(重開)香港社會運動需要轉型

所以有人話，佢本來只係一個普通人，做咗件好正常嘅事。但喺荒謬嘅國度，已經好勇，所以被認為係英雄。

佢只係一個典型的自私中国人，叫人唔好周圍講

當然
你share信息係正常事
但人地用支槍指住你唔俾你share
你都照share仲唔係英雄，咁係咩

在美軍中爆發疫情對整體戰略和軍心有嚴重打擊（比如中國趁機打擊），故此出此下策，但平民並不是軍隊，而是軍隊保護的對象，公佈疫情帶來的危險不會大過秘而不發（北韓接受了那麼多聯合國援助都未冧啦～）。

這樣說來，中國視病毒本身為一種戰爭級別的物品，其以此攫取全球稱霸地位的司馬昭之心昭然若揭，為此寧可犧牲自己的國民的生命也在所不惜。即是說，中國把疫情視為武器。
（「司馬昭之心」一語只是加強語氣。另外，記憶中李醫生是按當時來自某衛生部門的指引察覺病毒存在。即是說在他之前病毒已經被中共知悉。）

軍隊點同,好多野都係高度機密

佢做到蔣彥永咁款就叫英雄啦

果陣都冇名稱形容呢隻冠狀病毒
叫佢新SARS最貼切

呢啲歷史既見証一定要save 低